絲打入 比你鍾意既人放飛機

想知會有咩反應 唔肯定個女仔鍾唔鍾意我

扮無野繼續約下次
扮嬲等人氹返你

臭雞

可能講得唔清楚
係男放個女既飛機
女有咩反應。

your face your fate

你鍾意人wor 你唔會想再約咩

點解你可以咁煩
唔好再約我食飯

唔好嬲啦 下次請返你食喇